<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>oibaf ilosamart</title>
    <link>https://fabio.tramasoli.com/</link>
    <description>Recent content on oibaf ilosamart</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Wed, 29 Jan 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://fabio.tramasoli.com/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Sobre o autor</title>
      <link>https://fabio.tramasoli.com/sobre-o-autor/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fabio.tramasoli.com/sobre-o-autor/</guid>
      <description>Fábio Benites Tramasoli Operário da tecnologia da informação. Passo cabos, lavo códigos e cozinho café.
Estamos aqui para falar sobre TI, cotidiano, publicar poesias toscas e o que mais vier à minha cabeça.
Minha experiência de trabalho escrita em python:
def experiência_profissional(): organizações = { &amp;#39;2017..atual&amp;#39;: &amp;#39;Ministério Público do Estado do Rio Grande do Sul - MPRS&amp;#39;, &amp;#39;2007..2017&amp;#39;: &amp;#39;Tribunal de Justiça do Estado do Rio Grande do Sul - TJRS&amp;#39;, &amp;#39;2006.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>O idiota superior</title>
      <link>https://fabio.tramasoli.com/post/idiota-superior/</link>
      <pubDate>Wed, 29 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fabio.tramasoli.com/post/idiota-superior/</guid>
      <description>Na tecnologia da informação, infelizmente, durante muito tempo foi bonito ser arrogante, era uma relação indireta que se fazia: quanto mais idiota o programador (ou o cara do suporte, ou o administrador de rede, &amp;hellip;), mais competente ele era. Isso criou a figura do idiota superior, aquele colega de trabalho que tinha carta branca pra maltratar a quem quisesse ou simplesmente se dizer o único competente para resolver os assuntos complicados.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Free Software e a Ética Socialista</title>
      <link>https://fabio.tramasoli.com/post/floss-socialismo/</link>
      <pubDate>Wed, 22 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fabio.tramasoli.com/post/floss-socialismo/</guid>
      <description>Aviso: não sou expert em economia, sociologia, filosofia, história, marxismo, socialismo ou afins, essa é uma visão particular sobre um tópico corriqueiro e, acredito, mal-interpretado, na comunidade Free Libre Open Source (FLOSS).
Fortemente influenciado pelo seguinte artigo: How to Be an Anticapitalist Today .
 Antes de entrarmos no cerne da questão, ressalto que me considero um socialista e estou envolvido com free software (prefiro esse termo ao open source, daí se deriva alguma coisa) há vinte anos, quase sempre como entusiasta e usuário (majoritariamente com Linux e seu ecossistema).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sabedoria</title>
      <link>https://fabio.tramasoli.com/post/poesia-sabedoria/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fabio.tramasoli.com/post/poesia-sabedoria/</guid>
      <description>Sabedoria os gaio se mexe, mas nem sempre as fôia cai
pode vim vento soprá bem de perto
que os gaio esperto sabe cumé que sai
e se a arve toda balançá
é uma dança de fôia no ar
umas cai com muita pressa
as otra quase que frutua
porque sabe que numa dessa
vê mais perto a dona lua</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Yet A New Blog</title>
      <link>https://fabio.tramasoli.com/post/yanb/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fabio.tramasoli.com/post/yanb/</guid>
      <description>Lá vamos nós novamente com essa história de blog. Já publiquei meus pensamentos no blogger, thumblr, medium e em um blog hospedado na Umbler. Já faz um tempo que deixei um esqueleto de blog no GitHub com o pages e compilando em conteúdo estático com o Hugo.
Mesmo com isso tudo, o conteúdo não era publicado. Agora vai ser diferente: o compromisso é publicar ao menos uma vez por semana alguma coisa, não que seja um conteúdo relevante, mas que seja algo que eu tenha interesse em falar ou alguma poesia das velhas.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>